{
    "minecraft-version": "Minecraft Верси",
    "java-version": "Java верси",
    "fabric-version": "Æрмæджы æвæрæны верси",
    "quilt-version": "Æмбæрзæн æвæрæны верси",
    "plugin-load-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæ бантыст æрбакæнын.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine Верси",
    "bedrock-version": "Bedrock Верси",
    "forge-version": "Forge Верси",
    "neoforge-version": "NeoForge верси",
    "magma-version": "Magma Верси",
    "mohist-version": "Mohist верси",
    "arclight-version": "Arclight верси",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader верси",
    "authme-shutdown-problem": "Плагин 'AuthMe' нæ æрбакæны æмæ æхгæны сервер.",
    "pex-config-problem": "Плагин 'PermissionsEx'-ы конфигураци æнæраст у.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Ис бирæ плагины файлтæ плагины номæн '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' æмæ '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæй æнæмæнгхъæуæг плагин '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæй æнæмæнгхъæуæг плагинтæ {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæ уыд æхгæд.",
    "plugin-enabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæ уыд æххæстгонд.",
    "plugin-runtime-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' йæ куысты рæстæджы ис проблемæ.",
    "forge-confirm-problem": "Forge-æн хъæуы дæ бæлвырдгæнæн, цæмæй ивддзинæдтæ æххæстгонд æрцæуой æмæ сервер райдайа.",
    "mod-dependency-problem": "Мод '{{mod-name}}' нæй æнæмæнгхъæуæг мод {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Мод '{{mod-name}}' нæй æнæмæнгхъæуæг модтæ {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Моды ном '{{mod-name}}'-æн ис бирæ мод файлтæ: '{{first-mod-path}}' æмæ '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Ис бирæ мод файлтæ мод номæн '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' æрæппæрста æнæуый.",
    "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' ис мæлæтдзаг рæдыд.",
    "world-missing-mod-problem": "Дуне фервæзт мод '{{mod-name}}'-æй, кæцы æвæццæгæн нæй.",
    "world-mod-version-problem": "Ацы дуне хъахъхъæд æрцыд мод '{{mod-name}}' верси {{mod-expected-version}} æмæ ныр ис верси {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæ æмдзу кæны дæ ныртæккæйы серверы версиимæ.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ныртæккæйы дуне арæзт æрцыд/æвæрд æрцыд Minecraft 1.13 кæнæ уæлдæр. Ног форматæн нæй гæнæн æрбакæнын алы зæронд версийы дæр.",
    "old-player-directory-problem": "Сервер ссардта зæронд хъазæджы каталог дунейы хъахъхъæныны.",
    "command-run-solution": "Сæххæст кæнут командæ '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Сæвæрут 'stopServer' 'раст'.",
    "configure-plugin": "Сæвæрут плагин {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Сæвæрут  плагин {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Сæвæрут плагин '{{plugin-name}}}'-йы æндæр верси.",
    "plugin-install-solution": "Сæвæрут плагин '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Плагин раппарын '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Файл '{{file-path}}' фесаф.",
    "file-edit-solution": "Файл раивын '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Сæвæрут моды æндæр верси '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Мод сæвæрут '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Мод сæвæрут '{{mod-name}}' версиимæ {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Мод раппарын '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Серверы программæ ног кæнут 1.13 кæнæ ногдæр.",
    "plugin-command-exception-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' нæй гæнæн æххæст кæна командæ '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Дунейы иу блок æвзæрын кæны проблемæтæ.",
    "remove-block-solution": "Блок дунейæ аиуварс кæнут, зæгъæм MCEdit-имæ.",
    "do-nothing-solution": "Мацы кæн. Ацы проблемæ, гæнæн ис, æмæ йæхæдæг аиуварс уа.",
    "chunk-load-exception-problem": "Дунейы хæйттæ æвæргæйæ уыд æнæуый цау.",
    "remove-chunk-solution": "Дунейæ аиуварс кæнут проблемон хай, зæгъæм MCEdit-имæ кæнæ регионы файл аиуварс кæнгæйæ.",
    "multiverse-load-problem": "Дуне '{{world-name}}', нæ бантыст æрбакæнын, уымæн æмæ дзы ис рæдыдтытæ æмæ, æвæццæгæн, хæлд у.",
    "world-repair-solution": "Сцалцæг кæнын дуне '{{world-name}}', зæгъæм. Minecraft Region Fixer кæнæ MCEdit-ы фæрцы.",
    "world-duplicate-problem": "Дуне '{{world-name}}' у æндæр дунейы дубликат æмæ йæ æрбакæнын нæ уагътой.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод '{{mod-name}}' нæ æмбæлы Minecraft-ы версиимæ {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Сæвæрут æндæр Forge-ы верси.",
    "malformed-encoding-problem": "Цыдæр (æвæццæгæн MOTD) æвдисы æнæраст форматгæнæн кодтæ.",
    "change-motd-solution": "Серверы MOTD ивын.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Урс номхыгъдæй пайда кæнын æнæ онлайн аутентификацийæ нæй бар.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Барлæвæрдты номхыгъдæй пайда кæнын æнæ онлайн аутентификацийæ нæй бар.",
    "disable-whitelist-solution": "Урс номхыгъд æрæхгæнын.",
    "disable-allowlist-solution": "Барлæвæрды номхыгъд æрæхгæнут .",
    "enable-authentication-solution": "Онлайн-аутентификаци скæнут.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Модæн нæй хъæугæ мод {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Дæ дунейæ раздæр пайда кодтой ногдæр версийыл.",
    "version-downgrade-solution": "Minecraft-ы ногдæр верси сæвæрут.",
    "generate-new-world-solution": "Ног дуне саразын.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Нæй гæнæн дуне рафыссын. Базарадон дунеты нæй гæнæн æвæрын нывонд сервертыл.",
    "mod-incompatible-problem": "Модтæ {{first-mod-name}} æмæ {{second-mod-name}} сты æнæбаст.",
    "server-install-different-version-solution": "Сæвæрут уæ серверы программæйы верси {{software-version}}.",
    "plugin-api-version-problem": "Плагин {{plugin-name}} хъæуы дæ серверы программæйы {{software-version}} верси.",
    "plugin-java-version-problem": "Плагин {{plugin-name}} кусынæн хъæуы Java-йы верси {{java-version}} кæнæ фæстæдæр.",
    "change-java-version-solution": "Дæ Java-йы верси раив {{java-version}} кæнæ фæстæдæр.",
    "ticking-entity-problem": "Æрмæг '{{name}}' бынаты {{location}} æвзæрын кæны проблемæтæ нысан кæнгæйæ.",
    "remove-entity-solution": "Аппарут æрмæг '{{name}}' бынаты {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Плагин {{plugin-name}} нæ æххуыс кæны регионалон нысæнттæн.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Сæвæрут программæ æнæ регионалон нысанæй, зæгъæм {{software-name}}.",
    "type-client": "балхæнæджы зурнал",
    "type-server": "Серверы зурнал",
    "type-proxy": "Прокси зурнал",
    "type-content": "Æрмæджы зурнал",
    "type-crash-report": "Ныппырхы тыххæй хъусынгæнинаг",
    "type-unknown": "Æбæрæг зурнал",
    "forge-language-provider-version-problem": "Мод '{{mod-file}}' хъæуы '{{required-version}}', фæлæ '{{found-version}}' у æвæрд."
}